媽咪麵媽咪麵媽咪麵

快開post救熊軍

面哥
你去咗邊呀
我哋冇咗你點掂呀
面哥返嚟啊

唔通..
麵哥係去遊行比人拉左既義士....

放心 媽咪哥我係乖寶寶

熊熊哈

聽日升定跌？

媽咪哥聽朝開市點睇

有可能
面哥一向燃點自己
照亮他人

we miss u

麵麵聽朝買牛定熊

追牛啦sure 啦

係既媽咪哥

Ok 熊熊哈！

夜期28000